咁都仲攬條女？一早話馬國明係可憐人必有可恨之處，抵戴綠帽

根本佢係綠帽奴

你咪又係仲捧緊獌

弱智 做人無公關就食得屎 好似樓豬你咁

ching勿踩

sammi照睇都係會話原諒
好似周惠敏咁

宜家唔公開飛住，三個月後件事淡左先公開，公關技倆